星期二時事台應該會變成分析侵侵撚狗大會

侵好有禮貌 -> 暗串金仔; 撚狗

侵好串 -> 當金仔無到; 撚狗

傾得掂具體廢核 -> 侵侵最偉大總統; 撚狗

傾唔掂具體廢核 -> 侵侵一早知; 揭穿金仔面具, 撚狗

雜種參與有大影響 -> 侵侵射個波畀支國; 撚狗

雜種參與無影響 -> 侵侵搞到北韓唔理支國; 撚狗

重有行路、握手、眼神、tweet、夜晚食啲咩...等等, 應該平均一秒撚一次狗

岩牙

樓主假扮侵教信徒

侵教淨係會分析串唔串
廢核呢d咁虛無既野點會理

又好似係

我比較關注條贏蝗成唔成功攝石多啲

五毛狗收到order 識答嗰陣係志願軍定正規解放軍未？

on9，日日都係撚狗大會囉好無 邊有分特定日子架

侵侵或成為最大贏家

so much winning撚狗

班撚狗撚煩到仆街
所有同trump有關既新聞post唔會有正常討論 全部都係撚狗撚打飛機

FF侵粉台

因為CC台手足日日都比人當狗咁撚，自自然然將自己投射咗喺人哋身上。

自己慘嘅同時會笑比自己更慘嘅人

Some animals are more equal than the other

呢啲叫苦中作樂

樓主唔撐阿浸：五毛